摩佬狠批鋒將表現馬虎

【體育】曼聯未能貫徹始終，在歐霸盃終場前被安德列治逼和，主帥不滿在攻不在守。

曼聯周四在歐霸盃8強首回合作客出戰比利時球隊安德列治，雖有米希達利恩上半場先開紀錄，但在86分鐘失守，只能與對手打和1:1。賽後摩連奴顯然對鋒將表現有微言。

「若然我是曼聯後衛，我會為進攻球員的表現感到難過。」摩佬毫不留情：「他們認真工作，倒是應該置敵於死地的人沒有做到本份。」也難怪他光火，因為曼聯全場只有16次射門只產生1個入球，反觀人家全場只有1次中框埋門，就已有1個入球。

「這是同一問題。我們控制了比賽，擁有機會，但沒有取得足夠入球。在我有限的英語詞彙中，找不到一個比『馬虎』（sloppy）更貼切的字，你得更認真去幹。」他續說。

圖片來源 : ©AFP

在我有限的英語詞彙中，找不到一個比『馬虎』（sloppy）更貼切的字，你得更認真去幹。

馬壯